點解琴晚死左手足咁大件事咁快沉底？？

手足誰甚名誰冇人理、熱門post得一兩個仲要沉底，大佬明明核彈咁大件事，人命黎架，周梓樂個時懷疑意外都好多人集氣關注，宜家擺明被對家（可能係黑社會、黑警、老解）謀殺慘死好似冇咩人理，一句rip就算，可摸耳嚴重關注同煲大件事呀？？起碼多d post講呢件事，甚至關注下手足背景係咩人，等佢走都多d人關心丫

係 唔知點解搵唔到佢嘅資料

大佬呀，點解咁唔公平，周梓樂懷疑意外都好多關注，日講夜講 但琴晚個手足係證實被謀殺呀！對佢好唔公平，佢唔係condom唔係一句「又死左個」就算

推
甴近平

要搵出真相

甴近平到多d人講，起碼要知道佢叫咩名

你地仲係咪人黎？熱門頭十個都唔係講緊呢單謀殺手足案

推

Push
唔可以死得不明不白

推唔到
係咪傻撚左呀你地 手足被殺呀依家

有無人識佢

因為香港人已習慣

推！

當務之急係搵佢係邊個
保護佢屋企人

但真係無從入手

曱近平

唔想成日有手足死...
而家對面殺人當家常便飯..

推唔到，希望大家關注

一定要推
有樣實有朋友認得出
同埋琴晚有傳班狗去搶遺體 最後有冇比佢哋得逞？

推 一定要查

夜晚多人帶風向姐

快啲推上去
好擔心佢屋企人

Push

黑警死全家

真係唔知

首先羅車cam，搵身份同搵距屋企人

pish

紅底01

荃灣黑衣青年倒臥街頭浴血 疑高處墮下身亡

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

警方指，晚上10時37分，警方接報荃灣嘉利物流中心對開，有人報案指，一名男子倒地昏迷不醒，口部有流血，救護員到場將男子送往醫院救治，案件列作「受傷人發現」跟進。

推推

push

甴近平

痴線名都搵唔到

有人拍到佢跌果一刻

曱甴近平推

推呀

睇個衣著 99%手足黎 到底係黑社會定便衣狗

推呀！！！！！！！！！ 警甴 甴近平死全家

一次生兩次熟

班狗做緊嘢

有冇名

yes

快啲搵家人呀
唔想佢地好似彥琳媽媽咁

唔可以麻木呀

為手足平反

sorry, 全句係 yes, 完全冇人理呢單野，好可悲

進化都唔駛快到咁卦？6月前一滴血都驚到嚇鬼，宜家死左個人仲要係被殺就適應晒？咁唔駛搞啦，橫掂入集中營都好快習慣新生活，香港人適應力世界第一

荃灣謀殺案

有無家人朋友提供資料

天水圍都係，咩資料都冇

唔可以慣 比人掉落街啊！！

有冇人認人

重要過堆飛機post

推啊

笑撚左
熱門清一色鍵盤冷氣軍師PO

因為真係有人麻木左

甴

推 不習慣 不麻木
有冇人知遇害手足身分

Pish

唔係唔關注
而係出面依家咁分身唔到

we are in war now

拍

有人唔想上熱門

唔好比佢沉呀

手足叫咩名？要公開！

up

點解呢單嘢咁大獲好似咁少新聞報

推！！！

佢地有cctv架

手足
推呀！！！

我要真相

哀莫大於心死

推!! 唔可以俾手足死得不明不白

攞cctv

連名都唔知

有線話佢嘅兩名屋企人已經上咗警車⋯

我都唔明 今朝Facebook 蘋果都無咩人講

好似連正面樣都無

夜晚多三毛

推呀

tui

尋晚呢度有post影到樣

點解完全冇人關注 人命黎架 連佢姓咩名咩都無人知

唔好麻木呀好唔好

有無人認到人啊..

大家唔好麻木
人命嚟

呢單野一定要水落石出！！
吾係！
係全部離奇死亡都要水落石出！！

有無佢資料？

Pushhhhh

手足不是condom

Rip

Uppppppp

推啊 唔通香港人連無人命都習慣左

推 搵出手足資料揚出去

推!

香港人唔可以慣呢啲事架

我連佢咩名都未知佢就走左

冇人識佢？

Pishhhhh

點解佢朋友, 屋企人仲未出聲

習，甴曱

大家可能對死人又麻木… 開槍 舉槍 橡膠子彈 tg已經麻木哂…

大家千祈唔好習慣啊

push
證據

的確係

因為Poly打緊呀

鄉黑警共殺人填命

推到搵到佢屋企人朋友

推 祝佢安息

推
但新聞咩資料都冇

有片 見到正面

林鄭黑警出黎譴責殺人犯未

仲有天水圍爆頭手足

推啊，一定要揾到真相出黎

仲要搶屍
好撚可疑

推。

唔可以習慣!!!
推!!!!!!!

真相

點解？

港豬已經習慣左死人, 但唔習慣被罷工

快啲推

唔好習慣呀大家😭

有無同個位手足相熟既朋友可以提供到資料啊?
依家連佢叫咩名都唔知.....

見到再講廢老既post已經即block

721 831 101 1111 1112

不要麻目 還我真相

幫手推

推阿

因為日日都有人俾黑警殺死

推上去啊！！

名
我好肯係差役謀殺

推丫 唔可以習慣唔可以沉

重未有消息

推返行動po同手足po

仲有墓場個兩個

推
血債血償

唔可以慣架推

唔係唔想, 而家POLY BUY CU 同CITY都高危兼緊急

真相呢

要有真相

Tui

推 唔可以俾手足犧牲左都冇人知

下下都叫核彈，變左狼來了

唔可以慣呀

推啊 要搵出真相

又一條人命啦 推

推到有真相

嘉里一定要公開cctv!

幾時先甩P好想推

由其荃灣人，好似冇件事，係就出黎攞返個公道

CCTV!!!!!!

推
有冇手足識佢

推還推，又唔記得最係甴近平唔係推、呢個又唔習慣

推！搵真相！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

真相！

等緊知道手足個名
我地會記住你 幫你報仇

😭😭😭😭

出到街嘅去國大學幫手，出唔到街嘅盡力搵死者家屬和保護?

Up

荃灣
走左嗰個寶寶
嘉里倉停車場斬人案
請廣傳，以下車主請保留1113 晚上十時至十一時半的車cam紀錄
SE3281
SV6475
HZ9835
JD7019
JT9222
RX4652
NB6452
RL3027
LR2918
SK6274
US910
FG893
DW4992
SE7752
SU173
SL8790
SW449
SU173
TM6473
UB2569
NF9736
有冇人識得LR2981 客貨Van，你有24小時cam，麻煩通知車主保留車cam紀錄

不能麻木

推到有名

事件沒有可疑？？？？

推 唔好慣呀

咪撚習慣呀dllm

推到有人搞追思會

推！！！！！

推啊，至少比我知佢叫咩名啊

當街當巷殺人呀

推😭😭😭😭😭

721

警方回覆《香港01》查詢時表示，現場為葵福路近永基路。昨晚10時37分，警方接獲途人報案，指發現一名男子受傷倒臥於上址對開。事主昏迷送往仁濟醫院治理，其後證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信該名男子從上址一大廈樓層墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定，案件改列「有人從高處墮下」。警方指，事主為一名年約30歲男子，事發時身穿黑色短袖上衣及黑色褲。

點解今次咁耐都搵唔到佢個名

今晚去現場搞追思會！同周同學一樣、都是命！

又冇可疑，屌你老母

找到名未

習曱甴

叫咩名？係咪大學生？

唔撚係化！！黑警死全家！

警謊又話冇無疑，dllm

721
811
831

push we need the truth!!!!!

推
死得好冤枉
沉冤待雪

推呀屌

點解無名無姓架而家都

咁都冇可疑!!!

死者叫咩名？
點解唔講？

條片俾人刪埋！
點解？
有人影到荃灣手足墮樓後嘅片

無人係condom

推, 想要真相, 唔會麻木唔會習慣

痴撚線 冇遺書又咁快話冇可疑？cctv check咗未呀

認同 要推返起 唔可以慣啊！
另外 poly要人 幫手出去推一推

文宣煲大佢

又冇可疑!!!

死者叫咩名？
點解唔講？

條片俾人刪埋！
點解？
有人影到荃灣手足墮樓後嘅片

認人先

比人扔落街前比人斬手斬腳，咁都冇可疑！？法醫呢？

推到搵到兇手！

推呀屌你老母

記者請入！！！

唔好習慣啊...

推！cctv！

成報標題稱「黑衣男離奇亡」

推 一定要追究到底

有冇人今晚會去現場路祭同搞追思會！？要多人到全世界傳媒影，咁就好快知道佢係邊個

推
唔可以慣

好心痛，都係得1、2個po上熱門，手足黎架

推啊屌

名都未知，屌黑警老母死曱甴

仆街 推

一時太快.... 唔知點反應

係無消息出嚟呀

點解冇記者跟進
又黑衫黑褲又後生

佢就係想唔公開名等全世界慢慢忘記佢更加要搞大佢呀

尋真相

一定要查清真相
否則敵方會繼續落去

Push!!!

push
好恐怖連登完全冇反應

係..無哂聲氣

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

又係喎，關注唔多

有樣都咁難搵資料

推甴近平

推！！
要真相！！！

Push!!

琴晚發生得太突然冇乜人知

推到班老黑仆街死

唔可以習慣 求下大家

要推 rip

記者會要問狗

沉怨待雪 誓查真相

唔知點解名都無
乜野人都無出黎講野

我推唔埂

Push！！！！

sor 推唔到

堆

屌唔係話15歲咩

總之無完整嘅cctv = 警黑謀殺

Push
手足唔係condom

幾單，死左個位30歲左右

推呀 推到有人關注！

推啊 明明咁大件事

同意
家人安唔安全

推
推
推

好突然
甚至點發生都唔清楚

推呀！

推返上黎

同意，
呢個都要推一定要真相

到底尋晚發生咩事！
到底個手足點解會死！

D人講打杖啊MA =-=
黃C VS 藍C 大戰即將開始

相、名、背景

三樣野都要摷

屌你老母我要真相

沉你老母

人嚟置頂

係咪因為冇好似梓樂咁受苦就冇人理

大家都手足 公平少少啦

第時歷史上要有呢位手足個名呀

PUSHHHHHHHHHHH

完全冇人提

我要經過啲紀念碑摸到呢位手足個名呀

有乜可能全香港無人識佢？ 推

721 831 101

我要合埋眼瞓教之前都記得佢個樣

推推推推推
要真相大白
還手足真相啊屌

認唔認到人…入面條片 手足已經冇曬反應 嘴唇發黑

呢位手足仲要係慘死

係咪咁容易麻木

名呀仆街!!

連登仔平時起啲臭雞底唔係好快的嗎？

呢個係中tg既少女，唔係已陣亡手足

點解英雄烈士就名都起唔到

TG GROUP話佢有手帶，係D小隊成員之一
有無人出黎講下

推啊 手足不是condom

點解咁耐都冇人知佢叫咩名？？

Push
要知真相！

唔知,推

呢個醫生應該知道！佢琴晚第一時間出呢篇文

[img]

因為而家日日都有人死 周梓樂第一單確確實實係我地面前走 好震撼好轟動 但香港人而家又習慣左

推呀！
死左人咁大件事！
仲要係疑似俾人掉落街

Pishh 要幫手足討回公道

甴近平！

撞

唔係疑似、係確定係謀殺比人扔落街！只係黑警唔認

有冇人識佢

求車cam

推推推

Tui到有真相

TUI

推
一定唔係冇可疑

屌 人呢

名呢

個橦野藍底，殺人犯應該收晒cctv先做野，正所謂警、黑、藍商合作，天衣無縫。

樣呢

p

推唔到

我都好好奇

呢個咁明顯被殺 點解又無人想要獻花/悼念

攤

熱門提都冇人提咁，屌

琴日又有手足死
今日班狗即攻poly
又想spin

無新聞報 無人講 係咩事

呢單同poly現場都要推返上去

還我真相

推翻上去

其實好恐怖既現實
人經歷第二次真係會麻木左少少
811爆眼同印尼女記者 兩個既反應都差幾倍
好恐怖

千祈唔可以麻木,人命黎架!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又比人冷處理

痴線，死人都可以慣

我都好驚訝點解又有人死但係好少人講
真係唔可以麻木啊人命嚟㗎

同marginal effect原理一樣
無得避免

連佢係邊個都唔知...

On撚9
有遺書就話人自殺冇可疑
冇遺書又話冇可疑
斷手心口有刀傷點樣冇可疑

推呀！唔可以俾佢死得不明不白、無名無姓！

嬲冇用，一係 K D , 一係升級

立場影到陶輝深夜親自出馬現場毀滅證據

推啦！屌！

Pu

CCTV

PUSH

點解周同學咁多人提呢位手足就冇
15歲咋

冇無疑姐點？姐自殺？

除左呢度推 你地都推出腳去tg facebook啦，要洗版式煲大！好似周梓樂咁！

一定唔可以就咁算數

除左黑警，想唔到有人會負皮呢個post,呢度暫時有八隻

點解冇連登神探跟進？

推
大家唔可以習慣呢啲嘢

有人想沈底 推上去

搵唔搵到手足嘅身份

真
我屌你老母

出奇地安静。

推返起

岩 推上熱門

推一推

再推

佢都係手足 一條命嚟 大家唔好習慣

有無多d料

推 無人係condom

唔多唔少都係因為之前啲狼來了搞到啲人麻木，到真係有人死個情感上無咁投入

要加多個訴求！
還所有手足真相

推唔郁，熱門好撚多無謂post

即係今日唔出荃灣？

推！要名！要調查！

推
得好少資料，但應該又係畀人推落樓

還手足真相

唔怕 呢家太子站仲有人拜祭緊 rip

瞓唔著冇心情

黑警都係話冇可疑

一定唔係自殺

推 甴近平

推 要真相！

Dklm

手足RIP

Push啊

推呀!!!!!!!!

推到有真相！
天水圍個單都係

推 手足不是condom

咪係
沉撚曬
無聲無氣

血債血償

推 殺人案dllm

死黑警仲要話冇可疑

唔可以慣咗死人

曱甴近平

on999999 無法無天

Sad but true，就算喺你屋企樓下發生，聽日都繼續如常生活

因為呢到係香港
周同學被狗掟落樓係新閒,史上第一單
琴晚果個condom?不了,又唔係第一單,香港人唔洗番工咩你估

其實嚴重程度同樂仔嗰單比有過之而無不及

「贏」咗咪有真相囉 改口號加訴求都冇用

要真相

片

PUSHHHHHH

推，家屬自己要識搵傳媒幫手

人命啊
推

咩資料，人名、學校/工作地點都無人知
好慘
幫手推

唔可以俾手足死得不明不白呀。起碼都要知佢係邊個

推返上去

有人send左條片出黎 唔知係咪個位手足

想推

721 85 811 831 101 1111

有冇人認得佢？

綜合一個post講啦

訓醒見到咩都冇講真係o咗...

搵出真相

推到有人睇到

一直覺得香港人適應力太強其實好可悲 太容易習慣荒謬既事